您還可以實現模式標記SEO最佳實踐，以便向搜索引擎提供更多關於站點的信息並提高排名。 語音搜索SEO指南:趨勢和最佳實踐|Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎觀察 
 使用事件模式標記時，不必創建兩個單獨的體驗來優化文本和語音搜索。 一個SEO的指南事件模式標記|Paul Morris | 2020年8月14日|搜索引擎觀察 
 為了獲得更高的CTR，實現了事件模式標記的網頁也可以享受更高的流量。 一個SEO的指南事件模式標記|Paul Morris | 2020年8月14日|搜索引擎觀察 
 谷歌希望這種模式能在其他廣告銷售商中流行起來。 谷歌的廣告披露模式會流行起來嗎? 吉妮·馬文| 2020年7月31日|搜索引擎土地 
 這就是為什麼使用模式標記來提高內容效果如此重要的原因。 如何贏得SEO與常見問題解答模式標記|Abhishek Shah | 2020年6月12日|搜索引擎觀察 
 在這種城市圖式中，長期以來作為社會基本單位的家庭變得無足輕重。 奧巴馬的新芝加哥政治拋棄比爾·克林頓的獲勝聯盟，喬爾·科特金，2012年9月4日，每日野獸 
 更不能把這種邏輯圖式看作是發展的普遍規律。 民間心理學的元素|威廉·馮特 
 首先，基模是一種表象，它不是與所理解的實在有關，而是與我們自己有關。 康德的認識論|哈羅德·阿瑟·普里查德 
 然而，按照康德關於模式的一般解釋，模式化實際上必須把一個雜多放在相應的表象之下。 康德的認識論|哈羅德·阿瑟·普里查德 
 圖式本身始終只是想象的產物。 純粹理性批判|伊曼努爾·康德 
 必然性的圖式就是一個對象在一切時間內的存在。 純粹理性批判|伊曼努爾·康德